科大 year2 reg倒hall嘅機會大唔大

今年year1
老母唔啤我住hall
想問下年有冇機會reg倒hall
Thx in advance

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

下年佢就俾？